女仔無剃腋毛係咪好大機會表示佢無男友？

利申：唔覺意昅到佢有毛

表示佢男朋友鍾意有毛或者着衣

我唔信 邊有男人中意有毛

你係咪講緊50路tb

懷疑鍾意左公司50幾歲TB

黑歷史黎
卷青可否放過me

好大機會係處女嚟添呀

點解公司啲老女人成日走光

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有冇女會員可以分享下

有男朋友但係冇剃
利申：絲

剃左大家開心喎 佢又多樣野奶 你又可以著背心仔出街

佢話鍾意有毛我先特登唔剃🙊

黐撚線

你指佢定佢bf

你同印狗frd子？

咁表示佢大機會係大陸婆

個人dry過頭真係會出事

港女黎 但成日返大陸玩

咁姐係有大陸仔bf啦
啲撈佬好撚重口

你可以去馬

ching 仲意駛風

你真識食...